[貓奴]主人一歲半 發情期會唔會識打J

接左佢番黎無耐 ,
收工番到屋企地下見到有澾白色液體，
我初初仲擔心係主人食錯野 搞到嘔，
但係好奇心底下 我hi 左d 落手到聞，
一聞 屌你 咁撚腥嘅，緊上去洗手 ,
洗手個陣 d 精 一同d 水 混埋一齊，
隻手變到笠痴痴
同人嘅人樣
有無巴打嘅主人都會係咁

閹咗佢

你幫佢黎個精盡

你個肥婆係到獻世仲撚on9啦

發生完依件事無耐就帶左佢去閹，
但係想知貓仔會唔會有打J 嘅習慣
同埋貓精嘅氣味會同人一樣

走啦 ,我唔想搞大佢

梗係會打j la
日本有主人幫佢隻貓女發洩tim
用棉花棒插入去。
隻貓女勁enjoy, 插完之後狂奶自己果到，又lur 地，勁嗲。然後唔夠喉，黎多兩劑

閹咗佢？咁殘忍？

巴打你講嘅都係有主人幫
轉想知係佢地會係無人幫手嘅都可以自己射到精？

殘忍？一般人養貓唔會閹？

無養開貓 但原來啲貓咁慘 要比人閹

養狗都係咖

應該會，可能借其他野幫手，好似玩撚猿咁。佢地條j 有倒勾，可能容易hi d

當然我唔係專家😂